想知內地人諗緊咩？看一下B站

一個在內地生活多年既外國人點睇呢場運動

外國人叫示威者執垃圾 示威者不從

警察以德報怨 保護示威者

近排完全唔想上B站 枉我仲課左大會員 有冇咩動漫網推介...

冇人想知內地人諗咩

樓主係支那仔

內乜鳩地

課b站我不如課ebb

支那仔睇標尿標尿
仲要課金

平時上支那網飲屎茶

內你老母

共青團日日出片打飛機

請善用「不推文回覆」

中國人諗乜關我乜事，你唔好講非洲人諗乜？

黃Viu 都好多野睇

條片入面都唔少人偷笑緊佢Fake news 啦其實 不過唔知大陸有幾多人睇得明

比錢睇和諧剪輯版動畫？不了

屌啦
大陸閪諗啲咩關我撚事
同埋睇個動畫都要黑我mon???
無睇B站好耐啦我

大陸係比以前戒嚴時期的台灣更黑暗

鄰國既事, 與我何幹

內地？You mean黄大仙定沙田？
中国就中国、香港就香港
內你老母個地
仲要課大會員？OnL9

利申Lv5 up主，已果斷放棄B站業務

果d 人跪慣咗 唔識行，

你老味真係點睇都係新會員格

屌你老母仲用b站

佢d片好撚偏頗，唔撚訪問示威者點諗
而且基本背景同前因後果又唔講。

果斷刪app

冇人想知佢地諗乜撚野呀 DLLM